nlu:
- intent: greet
  examples: |
    - Hi
    - Hey
    - Hello
    - Good day
    - Good morning

- intent: internet_is_slow
  examples: |
    - internet is slow
    - slow internet
    - bad internet
    - slow internet speeds
    - high latency
    - web page is slow

- intent: phone_contract_done
  examples: |
    - phone contract is done
    - phone contract is up
    - contract is up
    - ready for new phone
    - looking for new phone

- intent: book_appointment
  examples: |
    - book an appointment
    - make an appointment
    - talk to a salesperson

- intent: talk_to_agent
  examples: |
    - talk to agent
    - talk to a real person
    - talk to person

stories:
 - story: greet and show internet plans
   steps:
   - intent: greet
   - action: utter_greet
   - intent: internet_is_slow
   - action: utter_display_internet_plans

 - story: greet and show available phones
   steps:
   - intent: greet
   - action: utter_greet
   - intent: phone_contract_done
   - action: utter_display_available_phones

 - story: greet and book appointment
   steps:
   - intent: greet
   - action: utter_greet
   - intent: book_appointment
   - action: utter_display_times_dates_available

 - story: greet and refer to agent
   steps:
   - intent: greet
   - action: utter_greet
   - intent: talk_to_agent
   - action: utter_refer_to_agent

responses:
   utter_greet:
       - text: |
           Hello! How can I help you?
       - text: |
           Hi! What can I do for you?
   utter_display_internet_plans:
       - text: |
           Here are the available plans!
	   • 100mb speeds for $60 dollars/month
	   • 300mb speeds for $75 dollars/month
	   • 500mb speeds for $95 dollars/month
       - text: |
           If you would like to upgrade, here are your options!
           • 100mb speeds for $60 dollars/month
	   • 300mb speeds for $75 dollars/month
	   • 500mb speeds for $95 dollars/month
   utter_display_available_phones:
       - text: |
           If you're looking for a new phone, here's what we have!
           • Apple iPhone 12 with 128gb for $899.99
	   • Samsung Galaxy 21 with 256gb for $999.99
	   • Apple iPhone 11 with 64 gb for $699.99
       - text: |
           Here are the phones we currently offer!
           • Apple iPhone 12 with 128gb for $899.99
	   • Samsung Galaxy 21 with 256gb for $999.99
	   • Apple iPhone 11 with 64 gb for $699.99
   utter_display_times_dates_available:
       - text: |
           If you'd like to book an appointment, here are the available times!
           • April 12, 2021 at 11:30AM
	   • April 12, 2021 at 1:30PM
       - text: |
           Pick a time you are available for your appointment!
           • April 12, 2021 at 11:30AM
	   • April 12, 2021 at 1:30PM
   utter_refer_to_agent:
       - text: |
           I will refer you to the next available agent!
	   Your wait time is approximately 3 minutes.
       - text: |
           An agent will talk to you as soon as they are available!
	   Your wait time is approximately 6 minutes.
